洪水獲救 川肥豬露出神秘笑容

日前，四川宜賓遭遇洪水，當地一隻肥豬被村民救出時，竟露出神秘笑容。

據內媒報道，25日，四川宜賓橫江鎮因洪水來襲，村民緊急轉移重要物資，包括飼養的豬隻。不過，由於豬隻太重，需多名村民一齊幫忙，轉移過程困難重重。其中，一隻豬被兩名救援人員從房屋救出時，竟面帶神秘笑容。

屌你老味

好cute

二師兄

但睇怕都要被人食

咁抆佢隻耳，兩邊面抽曬向上，唔方唔笑。
你唔好話烚熟左既豬頭露出神秘笑容（因為熟左面部肌肉收縮）

咁樣抽住隻耳梗係面部扭曲啦

暖粒粒, D 鵝舒服到瞓着咗

笑撚死我

屌神秘笑容

笑到gap gap聲

我戀愛了

係時候換面

屌

睇錯川普

今日隻豬又要多謝解放軍了

笑到仆街

Thug life

好得意

好好笑

神秘微笑

同個肥佬交換頭都ok

隻豬被人扭耳仔，仲會唔會笑？ 🐷

救完咪又係為左答謝解放軍 煮左隻豬黎食

你個名

神秘笑容

你個仆街

之後隻豬會比人整成香腸報答救佢既人

秤撚住對耳

屌, 我比呀媽睇佢笑到呢

川普神秘笑容

今晚加餸

有無傳心師係到

無人覺得好恐怖

仆你個街

同右手面個肥仔一樣樣

animal farm

有
好笑得黎唔知點解有D心寒

陽菜點左讚嘅果隻豬

口德-1000 清你落地獄啦

燒腩仔😋

錢七靚女好多

中國人低智白痴，又想講神怪野？

屌啦媽

馬英九看手錶

燒豬食

川豬露出神秘笑容